KF雞幾時冇咗23蚊 桶飯 仆街 窮撚恩物 還我窮撚飯

還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯還我窮撚飯

六日冇架

係咩
師兄做雞？

你啱

kfc幾時有過23蚊飯?
5年前我lunch食kfc學生餐就食過21定23蚊

只係Menu 冇出，可以照嗌
但好似得返雙汁飯，冇咗炸雞粒

Yup
一係自己禁機

垃圾雙汁飯

無咗雞粒

有冇巴打試過個厚切餐肉配雞扒/兩雙雞翼嗰個桶飯

雞扒雙翼35蚊，都幾抵食

仲要少一半

而家平日都冇

琴日食跟餐個白汁雞皇飯得返薯仔同雞絲
無左紅蘿蔔